IG黑店

事緣細佬我係ig show u.c_store買咗兩件衫

時間線如下

7月11號 落order俾錢

7月12號 ig shop confirm 收到錢

7月20號 我問佢寄咗未

7月22號 佢覆我：SORRY 要比多兩日 入境果邊扣起貨件消毒後先比放行..
我叫佢寄咗貨同我講聲，佢就冇覆

8月7號 我再次問件貨點

8月8號 同我講冇貨，可以退錢
咁我揀退錢，然後佢就冇再覆我

我發現佢最近由public 轉做private

間野叫u.c_store
間野叫u.c_store
間野叫u.c_store

各位巴絲請小心

推

Push

屌佢老母 我7月2號入完數到而家都未有
琴日wtsapp佢單☑️

屌那星 7月31日過完數 之後冇L覆過我